原主與你們同在

請舉心向上

岀神仙？